以後係咪唔可以再聽LMF

去聽中國有嘻哈

齊聽你看這個麵又大又圓

Spotify 今朝播唔到Lmf d歌

用終生 換終生 判終生 坐終生

得返梁美芬(LMF)